寶馬m sport版好似變左公廁咁

所有車系入門版都有m sports, 貴幾萬就有齊所有parts, 連上淘寶買個m章痴都唔駛，真係好貼心

benz送amg package都好似唔會c200後面整個amg章咁誇，係寶馬一望就認到

M sport 車尾有M章咩? 定係你講緊M240i嗰啲半M車?

側面有 個lane都有 係個尾無

有咩問題Lexus 啲車夠有F Sport啦

CT200h F Sport 慢撚到癲

其實amg pack都公廁左好耐
打窿碟

以前好似無咁多 e家好似技窮咁

都係市場需求啫

Benz 都有假AMG la 又唔好講到寶馬先係咁
商業決定 市場需要

包圍姐

見人仕樣件咁好搵，梗係叉隻腳埋去啦

M218i .........mpv 果架

benz無咁明顯 寶馬有隻藍好似得m sports先有

點解要用寬頻
反正56k都夠用

買左g20 m soprt 正

好正呀， 不過價錢

死啦你考車牌咁耐未上過高速公路

講緊包圍喎

benz周街都係唔講？

巴打揸開高爾夫球車？

佢講十米一枝燈唔係講performance咩

公廁得過benz? Made in China 北京奔馳 AMG A35L

自貶身價 ，同級audi S3 都唔會咁

你估淨係外型咩，軚，Seat位，包圍，卡鉗，碟，避震

所有L車都係垃圾，完全體現到大陸人鍾意充大頭性格，差唔多價錢買大一級軸距車，乜春都要加長，但又唔直接買大一級

呢個好笑，
其實德國佬呢招係屈鳩支那人，
因為大陸出得L 版果啲車係冇出原版的，
除非進口，不過貴一個level，
好聽啲就係中國獨有，
事實就係同款車比個L 你長少少，但係就貴一截

總有d 人中意外觀但唔需要engine 太勁
好多人200hp都夠用la, 唔洗下下成百萬買架300hp

性能款加長

on99系列

一百萬唔止300hp了

200hp開sport mode踏大力少少都差唔多100km/hr要準備收油

8秒內啦
車重可能慢啲咁

但Benz撚死都要自己加個amg章落去先柒
乜撚野c200 amg 笑大人個口
香港勁多嗰啲乜乜200, 250
車尾都一定貼amg章係後面

寶馬debadge然後單字－個M都唔少

香港人最鐘意扮

pdk GT4

呢個package堅抵俾
出街改都唔止

嘩呢啲真係見到都唔開胃

最常見係E9x嗰代
整個///M章唔知做乜尻

320貼m3 改全 m3包圍 先好笑

樓主岩岩睇完又一城個展覽？

全錯 全部都係m sport

你講到特登貼章咁
大佬買車option 包左，係唔係我交完車要即刻搣撚走個章？同埋amg 章放右面係代表amg package 人地又冇扮正宗amg 你又硬係覺得人地扮野

淨係隻M鮑魚都2雞未計人工，堂軚連人工雞半，包圍1雞，避震2雞，seat位唔識計，另外仲有黑鏡殼黑窗框同一大堆野，我完全諗唔到理由唔加M Sport 加完仲要俾你笑我扮M 大佬係唔係真M你唔識分咩，唔係話扮就扮到，咪撚再屈9人扮amg 扮M 你原廠要咁做，唔關買家事

Vw Golf, Audi A3都玩類似既野，golf 1.4 R-Line 係有隻R 字喺鬼面罩，一樣有條銀線，只係個R 字隔離有隻丁屎咁細隻既line 字，荒死人唔知佢扮R 咁

錯左point，你一開始就assume左買車之後一定要改呢樣改嗰樣
冇錯你要扮m，原廠改係平過出街改，但係宜家個問題係點解要改

下
乜原來200有option係加個amg章去後面？
我真係唔知 同無聽過有c200 amg依樣野
正如bmw同Audi 都唔會係車尾加m 同s
最多係兩邊

你個名

性能，外觀，安全，靚seat夠包夠托

你知唔知個章放左同右係唔同意思，到底係人地扮定你唔識分

車廠鍾意加係邊係佢話事，買家俾完錢買左amg package 咪有個章囉

Sport seat唔係人人頂得順，坐到咁直長途好辛苦，好多肥佬直頭坐唔落

原來而家買amg line 就有章 咁抵屌
美國無見過有啲咁既野

同意
m sport package同m power好明顯分別，完全兩件事
所以唔存在扮唔扮
分唔到係你自己on9

我就係google搵左幾篇香港介紹c200
圖就hk tg cap既 廢事貼link
全部有amg lin但無章

純粹好奇一問
新果代330i m sport原廠條鈴有無得轉色？
硬係覺得黑鈴有跑味好多
利申買唔起

啱啱尋日見個大陸仔揸住架E9X開蓬係我隔離踩油過
見到車尾得一個m badge，個樣又沙塵自high款
笑而不語

英國南部真係多假amg bmw m

你加option upgrade 換黑鈴比既錢 夠出面換條鍛鈴

買套黑ac拎換

咩ar, AMG package 幾時有包AMG 章係車尾?
AMG 章從來係35, 45, 43, 53, 63, 65 呢d 先有
之前GLE450 AMG 未改名做GLE43 之前都只係有個黑底AMG 章係沙板, 邊會有AMG 章係車尾
同埋原廠AMG章放左同右嘅原因好簡單, 以前係Mercedes-Benz C63 AMG, 而家Benz 分開 3條line 做Mercedes-Benz, Mercedes-AMG, Mercedes-Maybach, 而家叫Mercedes-AMG C63 所以擺返AMG章係左邊

其實bba 3間廠都係一樣 不過係唔係得寶馬有專屬配色e樣野，佢m power d色又係普通車無， amg同r有冇專屬配色

搵到未
真係想學下野
係咪真係有c200 amg章係車尾依樣野

有無專屬色唔知
依家mb好似有啞色揀 唔係wrap
幾特別

屌都唔知啲車廠仲分黎做咩
部部車都AMG 部部車都M

Audi s line

唔鍾意Benz 又唔鍾意 Audi

所以買寶馬 全新M 又買唔起
Standard 版又太薯
M Sport 真係不錯 除左換鍛鈴外 唔會痴任何章 因為M Sport已經好靚仔

利申：訂左新 3 系M Sport

市場需要 好似福士呢類 平靚正既車 已經佔左一定率 再加上韓國車 佢地一定要吸引消費者 什至起南非 墨西哥設廠

樓上位人兄屌鳩我話200都有amg章
我唔係長時間係香港
所以我先想問清楚
好撚惡

S Line 真係好型 但A3 A4 內籠已經舊款

通常得m章係後面既都係320/5/8 既傻西黎

自己貼咪有
貼埋M同RS都得

有冇early bird?
幾時交車？

家下緊係貼華晨寶馬啦 M章已our

Early bird 同又一城車展送既一樣

約8月-9月收車

係美國見過傻西支那狗貼柒撚到